[特發]1550旺角培正小學對出中旅社旅遊巴流出藍色水

有冇人知係咩嚟

推

催淚水劑

引擎冷卻液？

水箱水
好似係

似coolant

警嫂係上面玩緊多P

可能係尿素。。。好多近年柴油車都要入

係